[985] 有冇大圍顯徑之友?

我黎緊會搬去顯徑, 係中環返工. 我想問下而家架985巴士咩情況? 係顯徑上唔上到車? 出到中環要幾耐?

謝謝各位大圍之友

我見係下徑口好少人搭....都見有位座

請問個時大約幾點鐘到? 🙇

八點幾田心勁多人上車

唔係有沙中線咩

好似可能有機會今年局部開

我返8半, 打算坐7 點尾個班車, 唔知係顯徑仲上唔上到車🙈🙈

應該係最後個兩班到.

今年11月

至少都要45 分鐘啦 除非你想日日都落車跑返工架姐

明白, 我最怕上唔到車咋🙈
網上講到架車之前好爆, 要等幾架車先上到, 所以想知道而家情況係咪一樣.